鄭錦滿：食住人血饅頭嘅黃色區議員，做咗幾多助紂為虐，幫暴政限制人民自由嘅工作？

蟲泰投下一票反票

鄭錦滿發動圖書館戰爭算唔算幫暴政限制人民閱讀自由

熱狗盡最大努力撲熄抗爭餘燼

閱

排隊都未到區議員啦屌你老母!

其實佢講得無錯
但只可以話係平庸之惡
但如果話係咪要負最大責任咁就一定唔係

不過佢敢提出呢個觀點
預左恐懼撚全面進場屌鳩佢

講得啱，但香港人中意因人廢言，所以呢番話應該交比第二個人講

經常批鬥民選代表去美化自己， 當正自己係上帝咁睇人， 其實只不過係掩飾自己係失敗者嘅事實

利申:前熱狗

亦都唔輪到佢哋呢班熱狗失敗者鳩噏

關鍵本土反對一票
堅持留守議會戰線

又真 見人唔戴罩又影相又批鬥

洗唔洗咁驚

以前冇疫情咪又係唔戴罩出街

我就唔信佢地會戴到落棺材火化埋

Anyone but Say Ngan

面對民怨沸騰,
正常人: 屌政府
熱狗: 屌巿民
呢樣圖嘅話, 熱狗係會兩個掣都按晒

原來如此 thx

Namaste

Namaste

只不過係你投票嗰個依然會效忠宣誓所謂基本法換取官職 而唔係誓死效忠香港人民

白痴熱狗

宣誓效忠中聯辦